1. setTimeout дозволяє нам запускати функцію один раз через певний інтервал часу.
setInterval дозволяє нам запускати функцію багаторазово, починаючи через певний інтервал часу, а потім постійно повторюючи у цьому інтервалі.
2. Функція спрацює одразу після завантаження коду, тому що затримку в часі ми цим забираємо.
3. Для того щоб setInterval виконувався постійно і без зупинки